真正既騙子, 係要呃人地, 連自己都呃埋!!

事後一排, 自己諗返轉頭, 其實自己做既野, 根本就係為錢!